有冇巴絲放工七八點先去遊行

我放工先去
仲有冇得行

直接去金鐘